##  Код Хаффмана

Приводится реализация построения кода переменной длины
по алгоритму Хаффмана [1]. В качестве вспомогательной структуры строится
очередь с приоритетами, которая в свою очередь реализует интерфейс `heap`
из пакета `container/heap`.

Таблица частот символов для кодируемого текста вычислена скриптом
_data/freq_count.pl_.

Запуск:
```
$ make build
$ make run
./main
0	1000010010101000
A	10100011
m	010110
E	1100101110
"	11110101010
...
```

[1] Алгоритмы: построение и анализ / Кормен [и др.] // 2е изд., 2009, c. 459-464
